我覺得我地要搞第一屆連登顛覆國家大賽

我係美國人呀hi

我係香港人

【致所有送頭論的同路人】

one nation one hong kong

打倒共產黨